天氣咁凍 sell side既朋友過成點

大家sell成點？
我呢排成日要摺衫 係個場到講做咩特價
有時要打mark down價錢 sell得好辛苦
咁凍又多左人買大衣

以為你講緊equity research